話咁快就11點

都唔得閒追miss pun post

返工仲上連登
想試用期都過唔到？

第一日可以有咩做

留意下辦公室政治,邊啲人善良邊啲人笑面虎
如果你工種係自閉既就另計,自己摺埋一邊

係自閉同事都好少

扮有野做

由interview到收到offer中間等左幾耐

毒撚又J滅時潘

無老細係到唔洗扮

其實我鍾意email 多

食完飯等做野

食得咁偏

對奶好正wo
細路仔唔識食

百貨應百客